香港失明人協進會：你屈個盲既偷睇國家機密？！

本會接獲視障會員告之，於6月9日的大遊行及6月12日的包圍立法會及政府總部行動中，均有不少視障人士參與並表達訴求。當中有會員表示於6月9日當天曾在港鐵站附近遭到警方截停，並查問視障人士使用的白杖是否攻擊性武器，這點實在非常荒謬。

大佬啊，d警犬唔好咁痴線得唔得

平機會告9佢啦

水樽都係武器啦 遲啲紙杯都比佢地屈

亞Sir，要不然我打盲你對眼，然後比支白杖，你試下攻擊我丫

d差佬按章工作表達對鎮壓不滿
反喇反喇

仆街盲既都屈

智障既都比警犬屈殺人啦